smartone $88 到期續約

上網可以自己續呢個plan, 有冇sales可以比到平d or 多過3gb or 限速後有384kbps?

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

有冇得繼續續768kbps plan?